57

好似好蠢但好開心

都係嘅

勁

？？

會員浮雲傻笑圖

好型

浮雲哥好型

做咩咁話我

你蠢咩？

又鈍又蠢

我教精你

好呀 聽你教

Ok lesson1 唔好信網上啲傻佬9up